香港同性婚姻、大麻、安樂死合法化

香港同性婚姻、大麻、安樂死要合法化，睇怕打完第三次世界大戰都未得
三樣入面邊樣相對最易，邊樣最難？

大麻會易d 合法 安樂死就有排都唔會合法化

著衫特別d都俾人笑啦 香港憑乜嘢講依d現代議題
安樂死掛 因為被動安樂死可能一早已經有

更正
同性婚姻合法化會易d

安樂死最難，因為噉資本家就冇奴隸用

安樂死最易（但要有年齡同資產審查，啲無錢多病痛嘅窮老人肯自願死唔拎生果金，仲衍生埋安樂死生意鏈，政府應該好多謝佢）

大麻睇你講邊啲，CBD 產品有人賣緊，但有THC 嘅真大麻應該無咩可能，因為有上癮性，而且香港旅遊業而家無客，唔會有牙力向政府爭取呢啲野，佢哋亦唔會咁做，因為如果香港有藥駕，塞左開源道，慘過返印度又會開post 屌觀塘

同性戀婚姻合法最難，雖然同性戀婚姻係可以衍生出一系列產業鏈，同志婚宴、化妝服裝、攝影、婚車租賃…但係同香港主產業價值比，可能連5%都無

香港係地產霸權華人社會，呢一代兩公婆辛辛苦苦消耗成世命比人吸血供嘅樓，係想下一代傳宗接代傳落去建立家族做香港人，同性戀婚姻合法，等於仔女將來死左送層樓比親戚/政府，佢哋絕對唔想咁，所以呢度同性戀婚姻永遠唔合法。加上香港有難民政策，你容許同性戀合法結婚，等於加速難民用假結婚輸入，惡化勞工市場，班本地人絕不容許。如果你發現自己仔女係gay ，真係要學林鄭咁送仔女去外國讀書/工作，準備賣樓送佢去同性戀婚姻合法國家長住，先係極度愛佢。起碼佢可以搵到合法嘅另一半，有未來可以祈昐，唔會成世人生命、愛情等等人生意義不知不覺間被一個產業因為金錢利益而浪費左。

而且同性戀婚姻合法之後，丁權政策點處理?土佬容唔容許阿仔唔生仔，娶男人?養子當唔當丁權計?男男領養政策係點?香港家庭結構、生育率估算、稅收因為相關婚姻優惠而減少、非單人公屋申請數目，最終都會因為同性戀婚姻合法而出現未出現過嘅不可預計狀況，加上按照公務員一直以來少做少錯嘅職場文化，同性戀婚姻合法算唔算佢哋唔做唔錯嘅最佳例子?所以你見到當香港不再由基督教英國佬管，就算林鄭個仔疑似係基，佢可能都深明香港班既得利益集團唔會容許佢個仔合法地喺香港同男仔結婚，而佢一個人根本無咁多力量喺特首任期內動搖到呢班利益集團，索性送阿仔去外國，咁起碼阿仔有自己未來。